寧願 返8放5、返9放6 定 返10放7？

On9
香港只有返8放7...

12放5

睇下邊區，好似觀塘咁成日塞車既地方返10放7好過

不返

返8放5啦, 早啲返工放工都少啲人

放7好大機會撞埋OT嗰堆

返10放5

依家返11放7半覺得收太夜

僱主: 最好返7放3， 大把時間比你地OT

返朝早9點放中午12點

返八咪撞學生

十半到七半應該係最理想

返6放9

返15放23
行路10分鐘返到屋企

彈性上班

返開10點放5點

返緊10-6

如果放工通常無野做嘅就返8放5
如果放工通常約frd就返10放7

番7放4番6放3我都濟越早收工越好

正
間中轉下 有種自由既感覺

返6放3唔駛迫
每日會睇到日出日落
不過要好早訓
放工果陣太陽咁猛 無乜放工mood

返12放4

返八放七你哋唔想上位罷就

返緊10放5

「專業」人士 : 「返咁少鐘數 邊夠喉 ?」

好似你幾點番就幾點醒。
咁索性早番早放

返早5晚10幾好
可以係公司訓慳車錢
俾老細知我幾努力工作

綜合完 最主要應該以下因素：
放工後約朋友
交通擠迫 塞車
人多 迫

返10放6

返11放4

全世界都10至7 最後都係一樣

你老細放6既話，你大多數日子返8只會放6

最好就係自己揀番幾點
番夠數就自己走

返shift早更會返呢個時間 通常都好準時收工
但要好早起身 頂唔順

之前返10放7
你唔會想收工落到樓下個天黑晒
收工仲係日頭 個人心情會好啲

返7放4得唔得

公司好多人不嬲都係返10半, 放3 再加一個鐘LUNCH

放5既話，係輪到你ot

返7放3

零售？

9-6
太早放如果約左女朋友都要等埋佢收工

番七放七

返6放3
1點放飯，2點食完，3點放工

返7放4應該係最fit

其實都好多人返8放9🥲

返9放9
返6日

返10放5
利申FF

但係我唔想起身個陣個天黑晒

返工時間梗係有咁遲得咁遲啦
反正個收工時間都係假嘅

一定係返早放早
又避開人流
同埋返十點都訓唔到幾多
不如早D放工好過

起身個天仲係黑 慢慢出太陽感覺好撚正架

而家番12放10

學生少跨區
利申返八收五 日日唔洗塞車

8 5
返商業區返10 同返8 9 冇分別
因為塞車多人

返8放10

有得揀就返8放5, 愈早收工多啲時間用開心啲

返7放7返6日

8.5

咩事要返呢份

翻完工仲邊有精神約fd

好想返11放8喎 可以訓到夠
係冇咗人生啫

疫情關係我真係試晒呢三隻working hour
一定係番8放5
番工無咁多人 周不時有位坐
番到公司啲人又未番到 可以慢慢食早餐 都係拖到八點半八點九先開始做野
而且早放工好多時都未天黑 感覺好好 又可以買餸番屋企慢慢煮 又或者做gym呀做facial整指甲之類 而且你知第朝早起 會早啲瞓 人都健康啲
番10點會夜咗瞓 起身仲辛苦過番8點果陣
而且7點先放工 番到屋企附近已經無餸買 早排無堂食啲舖連外賣都好早完 得番啲mcdonald果類大型藍店 食埋野 整下呢樣整下果樣 又發現好夜 唔快快手去瞓第朝又好攰 但又覺得自己咩都無做過
試過星期五晚約去朋友度玩 佢地個個六點收 約七點開始打邊爐 得我收七 去到都八點
打死都唔再番10放7

11-6

Why not番9:30放5？

返夜晚9放6坐office得唔得
可以晚晚睇美股

唔考慮行業需要既話，

朝10放7係最好。香港計，不論你放5又好，6又好，最後都係7點先離開office 。

朝8晚5 最舒服，番工時間少人，放工時間都少人，但放到5點先算。

番咗幾年工，發覺香港人（不論老中青）都有天黑illusion 。不論你番幾點都好，你放工時天黑=辛苦哂，早d番去食飯啦。
放工時天光= 咁早走？

利伸：
WFH, 朝7晚x 。未home office前，番工同放工時間都冇乜人。

返10放7幾好，早上可以做埋個gym先返工。

一定係8放5
個個未回魂食一個鐘早餐先
5點後正常仲有野做日日claim ot

放得愈早愈好 收工仲見到個太陽感覺時間多啲

返8放5夜晚d時間勁好洗

好認同。如果依家有份工係依d 時間，要我平手走，我都真係肯

利申：晚晚兩點訓，8點起身趕9點返工覺得好辛苦

返8放5
以前做廠返咗5年
正到無人有
返工放工坐車唔洗同人迫，成車都係學生
返到屋企樓下仲趕到買個下午茶返屋企食
多好多時間用

連登鬥平鬥賤時間又黎

我9折

返早好過收夜

返9放6先慘
塞車 上唔到車 一定有份

擘大眼見到個天仲係黑會唔想起身
以為仲係半夜

番7放7中

愈早愈好 朝早咩都無得做 早放工可以行街睇戲做咩都好

番過2年幾10-630 冇ot

呢世都記得

放工撞到OL唔正咩?
地鐵車廂瀰漫著陣黑絲味，諗起都扯扯地

撞下學生妹唔好咩
返八放五
1.5 lunch
最好就返十返四
個半鐘lunch

返parttime 11-8 放得好L晏

返10放7 有緊要事先射波去做

依家返緊7:30-5:30

WFH返24都無所謂

有餐廳晚市既返10放7
無既返8放5

當然仲要睇地點同車程

返1放4

千祈唔好，又約唔到朋友食飯，又上唔到夜校

返2放11暢通無阻

睇你o 唔ot 要ot 梗係番晏

利申番8放5

公司咁好嘅 ，番6放10，重要返6日

9折邊夠
連登仔慣左朝8晚7然後每個月搵5萬以上

返 9收 3

返一至四
星期一至星期四

咪係，梗係有咁遲番咁遲，橫掂都係收唔到工

10-16:30

重話香港好多人加班既，上面無一個人加，
正常都早9晚12點啦

其實限時限刻嘅返工文化真係好on9，浪費社會資源

觀塘5點好少塞車 多數由5點半先開始多車

返10放7
個人好懶訓

寧願早啲返工早啲收工好過

緊係返9放5啦

現實係返8放7

返8放5

返工放工坐車都少人啲

冬天收工都仲見到太陽

10-7

想問巴打點樣返工唔訓著
我又係1/2點訓
今朝勁撚眼瞓

本身份工返9放6, 但成班垃圾奴隸同事自願返9放7 /返9放8

而家返8點9放5點3感覺幾好
日日放工返屋企叫有返d私人空間
放左工睇場戲都唔會話好夜

返10放7 唔洗塞車

返8放9 一個鐘 已經好多

wfh 7/24

早更sales

以前香港係朝9晚5
好似上一次2003年沙士
啲老闆個個話要共渡時艱
改為朝9晚6
但其實到6點仲係一大班奶西狗向度扮做嘢扼加班
好L核突。

唔洗返
dllm

我覺得
返10放5最好

返10放3

係8點幾正丫 佢地拎住位先我坐低就起筷

返六放三

屌你老母
宜家返8放8

最好就返4日，自由選擇放邊一日

我訓返9放11

冇咁多朋友

返10放7

返9放5

真
問嗰個可能仲係天真既學生哥
IT狗996都未講野

公司有6-15/8-17/10-19
6-15時間過得最快 但成日遲走
10-19可以訓到飽先醒 臨尾兩個鐘hea做 一夠鐘就走 但放工天黑齊
8-17同賣身無分別又要早起 放工時間又唔見洗

返1530 收0100

11收7

最好學下德國
一日8個鐘
幾點返幾點走自己定

番8放7？

樓主知唔知咩叫寧願，有得揀先叫寧願

返10-4 最perfect

返11放8

放3仲可以行下街，放6先冇mood

夜貓表示夜d收工冇所謂

8-5

我見好多工程都食完飯收工#yup

但唔知咩工

番七放四，放工去行個山都仲得

我而家9放7半收到6半都求神拜佛

曾經試過有兩年反10放7半，啲時間好feel，果時仲要渣車反工放工，成條路都唔塞，放工仲可以反屋企食飯，每晚就算打機打到凌晨，只係訓幾個鐘，9點半起身既感覺同10點訓7點要起身既感覺都唔同，明明訓小左，但個人精神左

Same

你以為唔洗ot?

咪一撚樣

返8放5

以前學生覺得返9/10放5/6係最好
出黎做野真係要有咁遲返咁遲
比你放4點都係ot到7 8點

好正確既諗法

放工見到個天仲光係種幸福，人都開心啲

屌，係我嘅生活呀最忙嘅時間真係咁

返4放16

我返10放5
有時4

講漏左
兩個鐘lunch

放7？ 你確定？9點返到屋企

放4就差唔多

Wfh

呢啲工冇哂夜生活
我返十放七都想死
勁想返8放5

返8放5日日放工都無乜人
唔好係約人食飯一定要等

黎生：不放工

以前返十放六
一到六點就拍拍囉柚走人

我返10放6

返10 放 7
但係指屋企

就係頂唔到，尤其係飯後個下
唔係都唔會話寧願平手轉工都想要返10半放7半la

我係audit狗
返10 放7
朝早7點

我鍾意幾時返工就返 想放就放

WFH

學生做pt
懶得搵過份 做住先
基本上番一日工 嗰日就淨係番工 起身準備番工 收工就番屋企瞓覺

返8放7會唔會太早呢

正常唔係返8放9咩

番9放5半 兩個鐘lunch time 勿相認

公墓員：返10收5半（明明返8半但10點先返到）

地盤 朝8晚5 wo
咁多人有興趣

翻12放11

返830放830
放左仲要收Call, WFH
屌你老母公司

咁早起身冇人性 我寧願訓晏啲
利申 返開11 - 20

乜有收工時間架？

放工返屋企繼續做

返九放九丫屌你老母

7放4

我都係
約朋友好難

岩岩7點幾先收工

朝6 中午1

返10放5半

諗下好啦 返8點撞地盤佬就有你份

班19港資見你放7半咪又要ot到10點

剩係觀塘番8同番10都差好遠啦

分分鍾小20分鐘車程

香港沙士果陣遺物

咁我又無日日準時收工

返工放工都見唔到太陽先冇mood

依家好難有聚會

返朝早7點半，放下午1點

返12半放7半 避開放工人流 又約到朋友食飯

番12放8

返10放8

係可以訓晏啲呀屌

我覺得一星期有兩日wfh最好
呢兩日用黎好好覆email
平時做routine野+電話ad hoc野根本冇時間睇email
有都係9答

返9放6緊 想番10放5
出少啲糧都得

夜瞓咪想訓晏啲，咁我早放咪早啲瞓

上份工返9放6, 連埋ot晚晚放工天都黑哂, 每當見到天黑就會覺得「咁樣又過左一日」, 然後趕返屋企食飯

而家呢份返830放5, 放工仲係光猛猛, 有時間行下街做下gym再慢慢返屋企

雖然放5同放6只係差一個鐘, 但天光同天黑嘅感覺係差整遠

差「極」遠

睇翻咩工 做兒子嘅247都ok

冇錯 早排hea咗3星期
日日返去做1個鐘嘢坐到放工
不如等多嘢做先叫我返去
日日來回2個幾鐘車返去坐

咁咪無飯鐘
我要返10放3

下 唔係返10半放3咩

依家返8放5有時間買餸煮飯覺得開心好多
返過份返11放7 其實都要9點起身 返到屋企又係8-9點 成日無曬 咩都做唔到

妒忌
基因唔容許
早訓半夜三四點實醒 訓唔到天光

我番6半放6

番8放4 有時ot 1個鐘

三月嘅audit狗 一至日都要返 好彩D嘅 返10放12

人工高?

邊間公司咁好，一日做唔夠十二個鐘俾走

放工未，audit 真心好癲，人工真心係低

ching係咪搞錯左 1700-1900係夜生活?

你返晏左 個作息時間往後調左 應該係多左夜生活喎

返過份返3放12，夜晚返屋企成條街冇人個feel好正

我以前返六放三
四點幾起身返工 放工成四五點先返到屋企
早起身攰撚到仆街 飛機都打少左
以後咪搞我 我寧願同全世界一齊逼車

朝九晚五

一定係返10放7
因為返8都係放7

3點又夠鐘去high tea

返10放7可以訓晏d

番9放5:45
但公司同屋企極近，8:45起身都仲得
放工6點前又番到